
                      Una peli para pasar un buen rato, muy divertida. Ademas te da otra visión de la vida y de los prejuicios que tenemos en esta sociedad sin duda la recomiendo.
        
            